.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Time-Beacon:

Временной маяк (`Time Beacon <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=592>`_) / Закл. 7
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-1| материальный

**Продолжительность**: до конца вашего хода

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 111

----------

Вы создаете маяк во времени, намереваясь вернуться к нему, если что-то пойдет не так.
Вы можете колдовать *временной маяк* только в свой ход.
Внимательно отслеживайте все что происходит в этот ход после использования *временнОго маяка*.
В конце вашего хода вы можете перемотать время назад сразу на момент после того, как вы колдовали *временной маяк*, убрав все эффекты вашего хода с того момента.
Проклятия, ловушки и другие вредные эффекты, которые произошли во время вашего хода, могут предотвратить ваше возвращение к маяку, если они достаточно сильны.
Если вы страдали от любых вредных эффектов во время вашего хода после использования *временнОго маяка*, по возвращении к маяку, он делает проверку противодействия против каждого такого эффекта.
Если он проваливает любую из этих проверок, вы не можете вернуться.





.. include:: /helpers/actions.rst